信用卡+Payme=唔洗還錢？

假設用信用卡洗左$5000
出左月結單後
用信用卡增值payme$5000
再入返落戶口
用入落戶口個$5000找卡數
咁下次月結單仍會係$5000
再loop過上述步驟
即係唔洗還/無限delay？

息

大愚弱智

payme冇息

係呀，循環現金
直到你唔再借個日咪要還清
如果唔係可以一直loop落去

係會多左5000蚊
可以loop到你cut卡先還

cut 卡又用另一張卡
loop 到個app 收皮

但始終都係要還啦
仲會因為咁嘅心態而愈碌愈多

一直用緊

去到最後都係要還

月月要搞都幾麻煩

不過如果你可以順手賺下積分都ok 嘅

做左成年啦

Gdp咁就多左5000

自欺欺人

00後真係勁戇鳩

希望你借多D啦

本身用左5000
payme 增值又5000
加埋10000
但 payme 轉落戶口得5000
即係你點都要還5000
本身 payme 個額就無限 loop

有FD試過 比PAYME BLOCK左個ACCOUNT